[
    {
        "randomId": 3
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    }
]